今日食左碟大麻 好正！好爽！

有無同好

頭盔：講緊譚仔大麻辣雞翼

自己同個官講

你係咪有簡化障礙？

乜家下食雞翼都犯法

成日食

唔食得辣冇資格叫男人

關我咩事wo 譚仔咁寫既

留返同個官講

Agger 上次同個fd食
原本佢唔叫野飲
之後佢食左一隻就叫左兩杯凍撚死 垃圾

醫生有無方法可以令我介食雞翼

唔使頭盔都告唔入啦

依家個社會好病態 你愈係覺得無可能既野偏偏就會發生

垃圾食物先整到辣一辣去遮掩食物既唔新鮮

差啲報錯驚

唔怪得食上癮

魚香茄子飯係垃圾食物？

滾水 笑死

洗筷子

So what we get drunk?
So what we smoke weed?
We’re just having fun
We don’t care who sees
So what we go out?
That’s how it's supposed to be
Living young and wild and free

垃圾食垃圾食物

不安

報得警

睇到你個少冰少冰諗起有次食譚仔
同枱有個阿嬸食豆卜腐皮清湯走米線

巴打冷靜收番埋部電話先

驚已報

但少冰少冰仲係好撚多冰 屌佢老味

食夠420$

巴打一個人食咩食到420

食特辣先好講啦

做咩啫你

14 碟大麻雞翼420

特辣食過 唔係食唔到
只不過係個人覺得小辣或者中辣已經足夠
太辣會食唔出其他材料味道

好煩啊你

雞肉勿演小辣 飲凍撚死 加多碟大麻丫唔該

sor 冇睇內文報左驚

唔好意思 可能累巴打比人告番轉頭

男人老狗嗌滾水 好撚小家
做人一定好失敗

全中啊

乜香港俾食大麻既咩

覃仔罌粟殼都賣得 點會冇大麻
留翻同個官講

譚仔啲啊姐絕對係5p始祖

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

法軍大撚兼日蝕咩送啊

我俾你個標題引左

喳架

虛警黎架姐